道奇在22年和23年還欠他6200萬美元，但鮑爾可以選擇在任何一個賽季後退出，如果他表現出色，可以得到更好的報價。MLB球隊比錦標賽更容易買到希望|托馬斯M.博斯韋爾| 2021年2月12日|華盛頓郵報
他們可能被拖欠退款或已對納稅義務提出質疑。2021年稅收季節：龍捲風即將來臨| Michelle Singletary | 2021年2月12日|華盛頓郵報
由於戴著冠狀病毒面具，他們只能看到此人的頭頂，但在法庭記錄中說，這足以讓人看到與克萊恩的聯邦緩刑照片和銀行監控圖像相似的東西。此前被判有罪的銀行搶劫犯據稱在祕密監視下襲擊了新銀行，隨後被捕| Dan Morse | 2021年2月12日|華盛頓郵報|
然後，由於“誰做飯誰不打掃”的規定，我留下了一大堆亂七八糟的東西要處理。卡羅琳·哈克斯：如何在不攪動鍋的情況下改進“我做飯，你打掃”|卡羅琳·哈克斯| 2021年2月12日|華盛頓郵報
令人不安的事實是，美國之所以成為世界上最強大的國家，是因為它擁有奴隸的歷史令人不安的真相：國會新一輪推動奴隸制賠償委員會| DeNeen L.Brown | 2021年2月10日|華盛頓郵報
他們得到了一個可能要歸功於該組織的政治關係。紐約市加納抗議者vs.職業警察抗議者|雅各布·西格爾| 2014年12月20日|每日野獸
世界怎麼會欠你一輛五年前還不存在的私家車，價格是你認為可以接受的？為優步可怕的悉尼暴漲定價辯護| Olivia Nuzzi | 2014年12月16日| DAILY BEAST
所以我在推特上說“你不欠白人任何車隊”來支持其他人。無法忍受的白色抗議|拉維婭·卡邁爾，朱德尼克·邁亞| 2014年12月10日|每日野獸
邦迪抱怨道：“這幾乎就像黑人認為白人欠他們什麼一樣。”。克萊文·邦迪的斷背山時刻|奧利維亞·努齊| 2014年10月19日|每日野獸
我們排除天主教徒，因為他們效忠於一個與美國政府無關的機構。美國翅果的簡史；從喬治·華盛頓到伍德斯托克|約翰·阿夫隆| 2014年8月17日|每日野獸
我要立刻去見我父親；告訴他我們欠你一條命，那就足夠了。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第60卷，第372期，1846年10月
我欠你一大筆人情債，我想解決這個問題，所以不要說要把我送走。他們面前的世界|蘇珊娜·穆迪
僕人應該尊重主人，尊重主人，服從主人，這是他們應得的。約翰·坎寧安立約條例
它被一系列山脈在其整個範圍內分割開來，這些山脈的形成一般都要歸功於火山爆發。菸葉它的歷史、品種、文化、製造和商業——E.R.比林斯。
欠任何人錢都夠可憐的，但如果我們向卡爾弗特太太甚至銀行借錢，我會覺得更安全。多蘿西在斯凱里|伊芙琳·雷蒙德